覺唔覺香港可以叫本港好獨特？

同樣係特區
澳門唔會叫本門

國家自稱都係叫本國
但香港就可以本港

有本澳，只係聽落怪

澳門會叫本澳…

本港主義

日本都係叫本本

屌

日本叫本日？

其他國家叫本國銀行

自

iphone自動選字

因為香港真係個港嘛

我係咪認真左

有冇人覺得個 本 字好怪?

唔知點解笑咗

木一

有本澳架，之前有睇過澳門報紙都係咁寫

屌你笑左，唔知又笑9人地冇本澳，人地一路都用開

本澳

住左呢個post之後
睇睇下愈睇愈怪